[
    {"question":"tuổi tý","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn làm việc xuất sắc nhưng lại có cảm giác hơi cố chấp. Bạn cần kiên trì hơn và khoan dung hơn nữa với đồng nghiệp. Với cấp trên, bạn nên biết nhu biết cương đúng lúc.Về tình cảm: Bạn có phần ảm đạm vì cả hai đang không có nhiều thời gian dành cho nhau.Về sức khỏe: Bạn cần chú ý đi lại, cẩn thận va chạm dẫn đến bị thương.Giờ tốt trong ngày: 13h - 14h"},
    {"question":"tuổi sửu","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Công việc trong ngày của bạn khá vất vả. Bạn phải tự thân vận động, tuy vậy công việc đều không thu hoạch như ý muốn. Bạn phải tự đứng ra giải quyết hết các vấn đề. Dù hôm nay có làm gì lớn lao bạn cũng không được ghi nhận.Về tình cảm: Bạn mong cầu quá nhiều vào tình cảm khiến cho bạn thất vọng tràn trề khi đối phương không như bạn mong muốn.Về sức khỏe: Dạ dày bạn đang gặp phải nhiều vấn đề, nên việc có một chế độ ăn uống hợp lý là vô cùng quan trọng.Giờ tốt trong ngày: 10h - 12h"},
    {"question":"tuổi dần","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Công việc của bạn thăng tiến, bạn có cơ hội tiếp xúc với những người giàu kinh nghiệm, giúp bản mệnh trau dồi thêm kỹ năng làm việc. Tình hình tài chính có phần giảm sút, bạn nên đề phòng kẻ tiểu nhân hãm hại.Về tình cảm: Bạn nhận thấy rõ ràng việc đối phương coi thường gia đình bạn, nhưng bạn vẫn cố chấp để theo đuổi tình cảm này đến cùng.Về sức khỏe: Sức khỏe ở mức trung bình, bạn phải đối mặt với vấn đề rụng tóc kinh niên.Giờ tốt trong ngày: 10h - 12h"},
    {"question":"tuổi mão","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Vì nhẹ dạ cả tin mà bạn dễ đặt niềm tin sai chỗ, bị lợi dụng và phá hoại những kế hoạch của bản thân. May mắn thay có Kim Điển tinh nâng đỡ đại cục nên về công danh của ban không bị ảnh hưởng nhiều lắm.Về tình cảm: Bạn gặp nhiều chướng ngại vật ngáng đường. Vì vậy, bạn có phần nản lòng không muốn tiếp tục nữa.Về sức khỏe: Sức khỏe đối với người trung tuổi nên chú ý hơn trong tiết trời lạnh lẽo như này.Giờ tốt trong ngày: 13h – 15h"},
    {"question":"tuổi thìn","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Hôm nay, tuổi Mậu Thìn phải tranh đấu, bôn ba mới có được kết quả chút ít. Mọi việc đến dồn dập tốt xấu lẫn lộn. Bạn rất rối trí không suy nghĩ được thấu đáo mọi chuyện.Về tình cảm: Tình cảm của bạn hôm nay tương đối đẹp, người ấy biết quan tâm và sẻ chia buồn vui với bạn.Về sức khỏe: Bạn bị các cơn ho khan, ho có đờm khiến cho cổ họng khó chịu. Bạn hãy uống thuốc hay ngậm kẹo ho.Giờ tốt trong ngày: 10h – 12h"},
    {"question":"tuổi tỵ","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn có thể gặp phải một số cản trở trong công việc. Bạn cần phải quyết đoán hơn để giải quyết mọi việc. Tình hình tài chính ổn định, bạn có thể tiết kiệm được một khoản tiền nhỏ.Về tình cảm: Bạn bắt đầu ý thức được việc người ấy không còn dành nhiều tình cảm cho bạn như trước nữa.Về sức khỏe: Nếu bạn cảm thấy bị stress thì nên nghỉ ngơi đi nhé đừng cố làm gì nữa.Giờ tốt trong ngày: 9h – 11h"},
    {"question":"tuổi ngọ","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn có một ngày làm việc năng suất và đầy tự tin. Sự chuyên nghiệp trong công việc không chỉ đến từ tác phong làm việc mà còn toát ra từ ngoại hình của bạn. Bạn cần quyết đoán thì thành công sẽ lên cao hơn.Về tình cảm: Gia đình rất hòa hợp. Bạn luôn cố gắng trao đổi cùng người bạn đời của mình khi có những quan điểm khác nhau trong cuộc sống.Về sức khỏe: Bạn nên chăm chỉ tập thể dục thể thao là một thói quen tốt.Giờ tốt trong ngày: 13h - 15h"},
    {"question":"tuổi mùi","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: bạn không được thuận lợi cho lắm vì bạn mất quá nhiều thời gian trong việc suy nghĩ kế hoạch làm việc cho tháng tới.Về tình cảm: Người độc thân có cơ hội thoát ế nhờ được bạn bè giới thiệu cho đối tượng hẹn hò.Về sức khỏe: Bạn nên cẩn thận với các vấn đề liên quan đến tim, gan và phổi.Giờ tốt trong ngày: 11h – 13h"},
    {"question":"tuổi thân","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn khá thành công trong công việc, đặc biệt là công việc nhà nước. Tuy vậy, bạn cũng cần nỗ lực hơn trong công việc chứ đừng ngồi chơi nhàn rỗi như vậy.Về tình cảm: Tình cảm ở mức trung bình, không có gì thay đổi vì gia đình bạn vẫn thuận theo quy luật của tự nhiên.Về sức khỏe: Bạn đừng lo nghĩ nhiều khiến đầu óc thêm căng thẳng.Giờ tốt trong ngày: 8h - 10h"},
    {"question":"tuổi dậu","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn hôm nay khá vất vả, có phát sinh một số vấn đề không đi theo những dự định ban đầu đặt ra. Điều này khiến bạn sẽ phải đau đầu, phiền não.Về tình cảm: Tình cảm có những hoài nghi và suy diễn vì người đó có những dấu hiệu khiến cho bạn nghi ngờ.Về sức khỏe: bạn cần cân đối thời gian làm việc và thời gian nghỉ ngơi hợp lý.Giờ tốt trong ngày: 12h – 14h"},
    {"question":"tuổi tuất","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn đang có xu hướng muốn đổi công việc mới, tuy nhiên đây chưa phải là thời điểm hợp lý để bạn làm điều này. Tình hình tài chính của bạn không được dư giả cho lắm.Về tình cảm: Bạn cần chú ý đến cảm xúc của người ấy nhiều hơn nữa, đừng chỉ nghĩ cho bản thân mình.Về sức khỏe: Bạn bị đau dạ dày nhưng vẫn ăn những thực phẩm không tốt cho dạ dày.Giờ tốt trong ngày: 14h- 16h"},
    {"question":"tuổi hợi","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Nhờ vào sự nhanh nhẹn, bạn được nhiều người tin tưởng và đặt hy vọng đặc biệt là cấp trên.Về tình cảm: bạn không có nhiều thời gian để chú ý đến tình cảm của đối phương nên dễ bị nhàm chán.Về sức khỏe: Các bạn nữ nên chú ý các vấn đề mụn trên da.Giờ tốt trong ngày: 10h - 12h"},
    {"question":"ngày 1","answer":"Bạn là người có tính rất tò mò, và một khi bạn muốn làm chuyện gì, bạn có khuynh hướng dồn tất cả thời gian, công sức vào việc đó . Điều này có nghĩa là một khi bạn đã thích một cái gì đó, thì tất cả những thứ khác đều bị tạm gác sang một bên . Đây là một tính tốt của bạn . Tuy nhiên, nếu bạn tập kiên nhẫn được nhiều hơn để có thể hoàn thành những việc mà bạn đã khởi sự , bạn sẽ thành công nhiều hơn nữa trong cuộc sống của mình . Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng thương ngay người mình cảm thấy hợp . Bạn không bỏ thời gian tìm hiểu kỹ càng hơn về người đó . Chính vì thế, người nào không gây được thiện cảm với bạn ngay từ đầu , người đó khó có cơ hội trở thành bạn của bạn . Tình cảm của bạn ở hai cực : một là thương; hai là ghét, không bao giờ ở trạng thái chung chung , nữa chừng . Bạn cũng có khuynh hướng biểu lộ một cách rõ rệt sự dứt khoát trong tình cảm này . Bạn nên cố tránh tranh cãi để khỏi bị đổ vỡ trong quan hệ tình cảm với người khác."},
    {"question":"ngày 2","answer":"Bạn là người có nhạy cảm cao về những gì bạn cần fải làm , nhưng bạn thường không làm những điều đó một cách đến nơi, đến chốn . Có thể điều này xảy ra là vì bạn thường wá bận rộn theo đuổi một sứ mạng nào đó, cho nên bạn như không còn liên hệ nhiều với thế giới bên ngoài . Bạn là người có tài và tính tình sâu sắc . Bạn có khả năng tự kiềmchế được mình . Trong chuyện tình yêu, cuộc đời tình ái của bạn diễn tiến một cách chậm rãi, êm ả . Bạn hài lòng với cuộc đời tình ái của mình tuy rằng có khi bạn yêu mà không được đáp lại . Bạn là người có tính lãng mạn . Bạn là một người tình chung thủy ."},
    {"question":"ngày 3","answer":"Mặc dù bạn là người ngây thơ vô tội và lãng mạn , nhưng cách biểu lộ tình cảm của bạn , vẻ mặt, giọng nói của bạn khiến cho mọi người nghĩ bạn là người năng hoạt động , thích náo động, ham vui . Chính vì lý do này, mọi người khó có thể biết rõ con người thật của bạn . Bạn là người cẩn thận và kiên nhẫn . Trong chuyện tình yêu , tình yêu đối với bạn là quan trọng nhất . Điều này thường khiến cho những người thân của bạn cũng như bạn bè của bạn lấy làm ngạc nhiên . Khi đã yêu, bạn hoàn toàn mù quáng . Sự vững tin một cách tuyệt đối vào cuộc tình của bạn có thể dẫn đến việc cha mẹ bạn bất đồng ý kiến với bạn ."},
    {"question":"ngày 4","answer":"Bạn thường suy nghĩ trước khi hành động . Nhưng bạn chính là người khiến cho bản thân bạn bị khổ sở vì lúc nào bạn cũng lo sợ về đủ mọi thứ . Mọi người có thể không thật sự hiểu được bạn , nhưng bạn là người mọi người thích kề cận vì tuy đôi khi bạn là người có tính chợt vui, chợt buồn , nhưng nói chung, bạn là người vui vẻ, thân thiện . Trong chuyện tình yêu , có thể ví bạn như dòng nước lặng nằm sâu dưới lòng sông . Bạn có thể nắm chặt mối tình trong tay , cùng người tình tận hưởng mối tình đó . Đời đẹp như mơ ."},
    {"question":"ngày 5","answer":"Mặc dù bạn là người có vẻ là người tĩnh lặng , nhưng bạn thích những thay đổi , những hào hứng trong cuộc đời . Bạn không thể chấp nhận cuộc sống đều đặn, tẻ nhạt, quen thuộc, một ngày như mọi ngày . Vì là người rất tự tin , bạn ít khi hỏi í kiến người khác . Bạn vững tin rằng bạn có khả năng lèo lái cuộc sống của mình . Trong chuyện tình yêu, đã thương ai thì bạn phải tiến tới với mọi giá . Một khi đã yêu , bạn có khuynh hướng chiếm hữu trọn vẹn người mình yêu . Bạn không bao giờ chấp nhận có người thứ ba trong cuộc tình."},
    {"question":"ngày 6","answer":"Bạn luôn luôn sẵn sàng nhảy vào giúp đỡ những người gặp khó khăn . Chính vì thế , nhiều khi mọi người nghĩ bạn wá lăng xăng , thích can thiệp vào chuyện của người khác . Tính can đảm và lòng tận tụy một cách kín đáo của bạn thường khiến cho mọi người ngạc nhiên . Bạn có óc tưởng tượng rất độc đáo . Trong chuyện tình yêu , cuộc đời tình ái của bạn rất êm đềm vì mối tình của bạn xuất phát và nẩy nở từ tình bạn . Có thể bạn không phải là một người tình ngọt ngào , nhưng tính chân thành của bạn giúp cho cuộc sống lứa đôi được hạnh phúc ."},
    {"question":"ngày 7","answer":"Bạn rất nhạy cảm đối với những thay đổi chung quanh mình, nhưng bạn không biểu lộ điều đó cho người khác biết . Bạn không ưa sự lộng ngôn . Đằng sau vẻ tĩnh lặng trong tính tình của mình, bạn là người hơi cứng đầu và có khuynh hướng cho mình là cái rốn của vũ trụ . Chính những điều này khiến bạn trở thành người rất kiên gan, bền bỉ . Trong chuyện tình yêu , bạn dám làm tất cả mọi việc để cho người yêu hài lòng . Chuyện tình cảm của bạn thường diễn tiến một cách nhanh chóng."},
    {"question":"ngày 8","answer":"Bạn là người có tính vui vẻ , thân thiện . Mọi người thích nét hóm hỉnh , dí dỏm và óc tưởng tượng của bạn . Bạn thường không hoàn tất những việc bạn dã bắt đầu . Đôi khi điều này khiến cho những người chung quanh bạn không ưa bạn . Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng yêu hết người này đến người khác và trong đa số các trường hợp , bạn thành công trong việc chinh phục trái tim của người khác phái . Đối với bạn, một người tình là không đủ . Những cuộc tình của bạn diễn tiến rất nhanh, nhưng không bao giờ bền."},
    {"question":"ngày 9","answer":"Bạn thường gặp khó khăn trong việc tự giới thiệu cho người khác thấy những khả năng, ưu điểm của mình . Lý do là vì bạn không biết cách nói về chính mình . Bạn cũng không quan tâm đến việc người khác nghĩ sao về bạn . Đây là lý do tại sao mọi người hiểu lầm bạn cho tới khi họ có cơ hội để thấy được rằng bạn là người có tính tình vui vẻ . Người khác phái cảm thấy bạn có một vẻ kỳ bí nào đó và họ muốn tìm hiểu bạn là người như thế nào . Bạn có tính dí dỏm . Tuy nhiên, đôi khi mọi người không hiểu kịp những câu nói dí dỏm của ban. Trong chuyện tình yêu, mặc dù đã tơ tưởng đến người yêu trong nhiều tháng ngày, bạn không bao giờ tiết lộ về tình cảm mà bạn dành cho người mình thích cho người khác biết . Đối với bạn, tình đầu là tình vĩnh cữu . Bạn không bao giờ phản bội người tình . Bạn may mắn về đường con cái."},
    {"question":"ngày 10","answer":"Bạn là người rất có khả năng. Nếu là phụ nữ, bạn có thể trở thành một viên chức nổi tiếng. Nếu là người nam, con đường danh vọng của bạn rất dễ dàng. Là người đề ra các cải cách, bạn không phải là người riu ríu đi theo ý của những người khác. Bạn có khả năng biến những điều tưởng tượng của mình thành hiện thực, cũng như chia sẻ với người khác những điều bạn tưởng tượng ra. Bạn luôn luôn trang phục một cách lịch sự. Trong chuyện tình yêu, vì tính quá ghen của bạn, bạn thường bị mất người yêu. Bạn có khuynh hướng nghĩ rằng bạn phải hoàn toàn làm chủ người mình yêu. Chính điều này phá vỡ quan hệ tình cảm giữa bạn với người yêu."},
    {"question":"ngày 11","answer":"Bạn là người thanh lịch, tao nhã và cẩn trọng. Người ta thán phục những đức tính này của bạn. Có khi họ cũng ghen tức là tại sao họ lại không có được những đức tính đó. Bạn là người thực tế, mềm dẻo và có khả năng thích ứng với mọi hoàn cảnh. Bạn là người rất nhân từ, rất đạo đức. Trong chuyện tình yêu, bạn sẵn sàng hy sinh cho người mình yêu. Bạn luôn luôn nhẹ nhàng với người mình yêu, lo lắng cho người đó và chung tình với người đó. Bạn luôn luôn hạnh phúc bên người yêu của mình."},
    {"question":"ngày 12","answer":"Bạn là người thân thiện, có óc hài hước và đầy sinh lực. Bạn là người có đầu óc phóng khoáng, không câu nệ tiểu tiết. Nhược điểm của bạn là sự nóng tính.Trong chuyện tình yêu, bạn là người sẵn sàng chấp nhận chuyện tình yêu một chiều trong lúc đầu, vì bạn vững tin rằng cuối cùng bạn sẽ chiếm được tình cảm của người mình yêu. Tuy vậy, một khi đã là của nhau, bạn có khuynh hướng luôn luôn làm mọi việc theo ý mình. Đây chính là nguyên nhân đưa đến đổ vỡ. Bạn có khuynh hướng yêu nhanh, yêu mạnh, nhưng cũng rả nhanh, rả lẹ."},
    {"question":"ngày 13","answer":"Bạn là người thành thật, tính tình dễ dãi. Bạn không thích việc đi theo nói nịnh bợ, vuốt ve người khác để lấy điểm. Bạn rất quí trọng, quan tâm đến sự tự do, và có khi chính điều này gây ra cho bạn những khó khăn. Vì tính thành thật của bạn, đa số mọi người thích ở gần bạn, tuy có đôi lúc bạn thẳng quá. Trong chuyện tình yêu, tính nhẹ nhàng, lòng quan tâm đến người khác, và tính thành thật của bạn khiến bạn có hấp lực với những người khác phái. Bạn không cần phải cố tạo cho mình vẻ duyên dáng, bởi vì bạn là người đã được trời phú cho tính duyên dáng tự nhiên, nhất là trong mă't của người khác phái."},
    {"question":"ngày 14","answer":"Bạn là người rất tự tin, tự tin đến độ không cần biết đến những người chung quanh mình. Nếu phải chọn gia nhập một trong hai đội thi đấu với nhau, bạn sẽ chọn đứng trong thành phần của đội có khả năng thắng cuộc. Tuy bạn cũng là người có lòng tốt và quan tâm đến người khác, nhưng bao giờ bạn cũng quan tâm đến lợi ích của bạn trước. Bạn có óc tưởng tượng độc đáo, và những điều tưởng tượng đó thường được bạn biến thành hiện thực một cách mau chóng. Trong chuyện tình yêu, bạn sẽ không ngã lòng dù cho người kia cố gắng đến đâu chăng nữa, nếu người đó không phải là người bạn thực sự thích. Nhưng một khi đã gặp người bạn ưa, không ai cản bạn nổi."},
    {"question":"ngày 15","answer":"Bạn là người cởi mở và thích được mọi người chú ý tới. Bề ngoài thì bạn có vẻ là người hào nhóang, lòe lẹt, là người có tính hay đi tán tỉnh, ve vãn lăng nhăng với người khác phái, là người mưu mẹo, mưu mô nhưng bên trong bạn là người có tính rất mạnh, bạn là người mang nhiều hy vọng làm lãnh tụ, làm người cầm đầu những người khác. Bạn không bỏ cuộc một cách dễ dàng khi cảm thấy mình khó thuyết phục được một người nào đó. Bạn có thể là một người bạn tốt. Trong chuyện tình yêu, bạn là người dễ xúc cảm. Cùng một lúc, bạn có thể có cảm tình với nhiều người, nhưng bạn sẽ chung thủy với người bạn đã chọn."},
    {"question":"ngày 16","answer":"Bạn là người có khuynh hướng luôn luôn làm theo lý trí, nghĩa là những gì bạn cho là tốt, là phải ; thay vì nghe theo tiếng gọi của tình cảm, của con tim. Bạn cũng là người mà một khi đã muốn làm chuyện gì thì bao giờ cũng muốn làm chuyện đó một cách hoàn hảo. Bạn để ý từng chút những điều người khác nói về bạn. Bản chất của bạn là người có đầu óc tò mò, hiếu kỳ đồng thời cũng là người thích mơ mộng. Bạn thường cố gắng hết mình để mong biến giấc mơ của bạn thành hiện thực.Trong chuyện tình yêu, bạn và người bạn yêu có thể cách xa nhau về tuổi tác. Bạn và người yêu cũng có thể khác nhau trong nhiều phương diện. Bạn không thuộc loại người thoáng gặp là yêu ngay. Tình yêu của bạn nảy nở từ tình bạn, vì thế cần phải có thời gian, phải để cho thời gian làm việc giúp cho bạn."},
    {"question":"ngày 17","answer":"Bạn không muốn người khác can thiệp vào đời sống của mình; ngược lại bạn cũng không muốn can dự vào đời tư của người khác. Tuy vậy, bạn là người có tính tình thân thiện; và đôi khi bạn cũng thích ham vui, thích tiệc tùng xả láng. Bạn thường có nhiều bạn bè. Bạn có khuynh hướng làm mọi chuyện theo ý của mình, và đôi khi cách làm của bạn hơi quá lố, vượt qua ngoài giới hạn có thể chấp nhận được. Vì thế, đôi khi mọi người cho rằng bạn hơi trẻ con, và có thể không thích bạn lắm. Trong chuyện tình yêu, tính ham vui của bạn là điều giúp bạn quyến rũ được người khác phái. Đa số những người để ý đến bạn thuộc thành phần có giá. Nếu thuộc nữ giới, bạn thường được nhiều chàng thuộc loại có giá theo đuổi cùng một lúc. Chính vì thế, bạn có thể cảm thấy khó nghĩ khi phải chọn một trong những chàng trai có hạng này."},
    {"question":"ngày 18","answer":"Mới gặp bạn, mọi người sẽ nghĩ bạn thuộc loại trầm lặng. Thật ra bạn là người rất vui vẻ, nhưng vui vẻ có điều kiện,nghĩa là bạn chỉ bộc lộ tính vui vẻ của mình khi nào bạn cảm thấy tâm thần thơ thới, hân hoan. Ngược lại, những khi bạn buồn rầu, ủ rũ, bạn rất khó chịu và không ai muốn ở gần bạn. Vì tính tình chợt vui, chợt buồn cũng như vì tính thẳng thắng của bạn, một số người cảm thấy không thể kề cận với bạn được. Trong chuyện tình yêu, dù bạn có thương ai đến mấy đi nữa, bạn cũng không bao giờ để lộ tình cảm này cho người đó biết. Người yêu bạn cũng có tính này, vì thế cuộc tình của bạn và người ấy nẩy nở một cách rất chậm. Nhưng rồi thời gian sẽ giúp cho cả đôi bên nhận thấy được tình cảm mà hai người dành cho nhau. Sự thành thật trong tình yêu của bạn giúp bạn hấp dẫn được người bạn thương."},
    {"question":"ngày 19","answer":"Bạn là người có khả năng sắp xếp, thực hiện một cách chu toàn mọi việc. Chính vì lý do này mà bạn được nhiều người tôn trọng, mến phục. Cũng chính vì biết rằng mình có khả năng này, cho nên có khi bạn cảm thấy mình hơn người khác. Việc bạn quá tự tin có thể khiến bạn đi sai đường, trật lối. Bạn có khuynh hướng muốn tự lèo lái cuộc đời mình. Trong chuyện tình yêu, đời sống tình cảm của bạn hơi khác thường. Một khi bạn đã yêu, bạn yêu một cách cuồng nhiệt, không ai cản bạn được. Bạn có thể thường hục hặc với người yêu nhưng chẳng bao lâu sau đó, bạn sẽ tạ tội, đền bù cho người yêu của mình một cách tận tình, tận tình đến độ nhiều người phải cảm thấy ngạc nhiên."},
    {"question":"ngày 20","answer":"Bạn là người cẩn thận, thận trọng. Bạn không coi thường bất cứ một chuyện gì. Trước khi hành động, bạn thường suy tính kỹ càng trong một thời gian. Bạn cũng là người có tính kiên nhẫn, có óc tưởng tượng khá phong phú. Bạn luôn luôn đặt nặng vấn đề phải đạt được kết quả qua việc làm của mình. Bạn rất quí trọng tình bạn. Trong chuyện tình yêu, bạn thường nghiên cứu đối tượng một cách kỹ lưỡng trước khi ra quân. Bạn không bao giờ đòi hỏi những gì vượt quá khả năng của người mình yêu. Tính thành thật của bạn không giúp cho cuộc tình của bạn trở nên sôi nổi, hào hứng nhưng nó góp phần làm nảy nở một liên hệ tình cảm sâu đậm giữa bạn và người yêu."},
    {"question":"ngày 21","answer":"Bạn là người có tính tò mò. Bạn có khuynh hướng làm hết sức mình để cho người khác được hài lòng. Bạn là nhiều đến độ những người xung quanh cho rằng bạn đang tích cực chiếm cảm tình của người đó. Bạn dấu kỹ những bất đồng ý kiến của mình sau những nụ cười. Và đó là một đặc tính rất đáng quí của bạn. Trong chuyện tình yêu, bạn không được may mắn cho lắm. Người yêu bạn không phải là người bạn thích, trong khi đó người bạn thương lại ở rất xa. Đời sống tình cảm của bạn đôi khi gặp sóng gió. Nếu là người nữ, đôi khi bạn không biết rõ người bạn thương."},
    {"question":"ngày 22","answer":"Bạn là người có thể làm chủ, nhưng không thể làm lãnh tụ được. Tuy nhiều người thấy bạn là người có tính ngoan cố, cứng đầu nhưng họ vẫn phục bạn vì khả năng và tính tự tin của bạn. Bạn nên tập lắng nghe ý kiến của người khác. Bạn là một nhân vật khá độc đáo, và có thể có lúc rất có duyên. Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng cực đoan trong chuyện tình cảm, hoặc là thương hay là ghét không có chuyện thương, ghét theo kiểu nửa vời. Những ai được bạn gọi là bạn là những người bạn đã thực sự chọn làm bạn của mình. Nếu một trong những người đã được bạn coi là bạn của bạn mà lại phản bội bạn, chắc chắn người đó sẽ mệt với bạn."},
    {"question":"ngày 23","answer":"Bạn không bao giờ sống theo cách chỉ đạo của người khác. Bạn là người có tính độc lập, thích đối phó với những thách đố và thích sự sôi nổi, hào hứng trong cuộc sống. Bạn sẵn sàng chấp nhận hậu quả của những quyết định của mình. Bạn là người được bạn bè tin cậy. Trong chuyện tình yêu, vì bạn là người ưa thích sự sôi nổi, hào hứng trong cuộc sống cho nên đôi khi bạn vụng trộm trong tình trường. Bạn có thể yêu một người đã có gia đình, và không ai cản bạn được. Có thể tự bạn không nhận ra được, nhưng bạn là người rất có duyên."},
    {"question":"ngày 24","answer":"Bạn là người có tính rất lạc quan. Chính vì vậy bạn luôn luôn vui sống. Bạn có khả năng thiên phú trong việc làm cho những người quanh bạn vui. Bạn bè của bạn rất thương mến và tin bạn. Nếu cần tâm sự điều gì, bạn là người đầu tiên họ tìm đến để trút hết nỗi lòng. Trong chuyện tình yêu, đôi khi bạn yêu chỉ vì bạn muốn yêu, chứ không phải vì bạn thực sự thích người đó. Bạn và người yêu rất xứng đôi vừa lứa, nhưng bạn không bao giờ quên hẳn được những người đi qua đời tôi trong quá khứ. Người phối ngẫu của bạn, đôi khi, có thể điên lên được vì sự duyên dáng quá cỡ của bạn, và vì bạn là người được trời phú cho cả một bồ tình cảm lai láng."},
    {"question":"ngày 25","answer":"Bạn là một chiến sĩ, là người luôn sẵn sàng chiến đấu tới cùng. Không có trở ngại nào ngăn chặn được quyết chí đạt được mục tiêu của bạn. Chính điều này, cộng với tinh thần trách nhiệm của bạn sẽ giúp bạn thành công. Bạn là người luôn bận rộn. Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng tôn sùng người yêu của mình, coi những gì dính dáng đến người yêu của mình là chuyện ưu tiên hàng đầu. Bạn coi trọng người yêu hơn chính bản thân bạn. Đối với bạn, tình yêu là trên hết và bạn có thể lập gia đình sớm."},
    {"question":"ngày 26","answer":"Bạn là người rất tò mò và có khả năng thích ứng được với những thay đổi trong đời sống. Bạn không thích sống một cuộc đời đều đặn, trầm lặng, một ngày như mọi ngày. Bạn rất thích đi du lịch vì bạn là người thích đổi mới, thích sự hào hứng, sôi nổi trong cuộc sống. Trong chuyện tình yêu, không thích ai là bạn bỏ ngay người đó. Tình yêu đến với bạn rất nhanh, nhưng rồi cũng vỗ cách bay đi thật lẹ. Bạn có thể đang mặn nồng yêu đương ai đó, thế nhưng rồi chẳng bao lâu sau, bạn lại đã đang đi tìm người yêu mới."},
    {"question":"ngày 27","answer":"Bạn là người có tính dễ cảm động, nhạy cảm, có chỗ iếu nên có thể dễ bị đối phương tấn công. Bạn rất dễ khóc. Tuy chuyện chẳng có gì đáng để khóc, bạn vẫn có thể sướt mướt. Việc này có thể do tính bi quan của bạn gây ra. Ngoài mặt thì bạn có vẻ rất lạnh lùng, nhưng thật ra, bạn là người rất tốt, là người có tính rất thương người. Trong chuyện tình yêu, bạn là người rất đòi hỏi đôi khi bạn đòi hỏi một cách quá mức. Bạn luôn luôn trang phục một cách lịch sự, mặc cho người yêu của bạn ăn mặc lòe xoè đến đâu đi chăng nữa."},
    {"question":"ngày 28","answer":"Bạn là người có khả năng, nhưng bạn thường đánh giá nhẹ khả năng của mình. Đây là lý do dẫn đến việc bạn đã bị hụt một số cơ hội để đạt được những bước tiến mạnh trong cuộc sống. Nếu dám thử, bạn có khả năng thành công. Hãy cố gắng nhìn đời một cách lạc quan và bạn sẽ vui hưởng cuộc sống. Trong chuyện tình yêu, bạn không được may mắn cho lắm. Người bạn kề cận không phải là người bạn thương yêu. Cuộc đời tình ái của bạn rất ba chìm bảy nổi. Bạn thường có khuynh hướng rụt rè, thoái lui trước khi mối tình có cơ hội nảy nở."},
    {"question":"ngày 29","answer":"Bạn là người có giác quan thứ sáu rất nhạy bén. Bạn không thích những công việc đều đặn, lập đi lập lại một cách nhàm chán mỗi ngày vì bạn là người ham thích sự sôi nổi trong cuộc sống. Bạn thường có những ý tưởng hay và có óc tưởng tượng tài tình. Bạn thường cảm thấy chán những người, vật, và sự việc quanh mình. Trong chuyện tình yêu, chỉ cần nhìn vào mắt của người nọ, bạn có thể biết ngay người đó nghĩ gì. Bạn có tính hoang tưởng và hay ghen, và đây là nguyên nhân khiến bạn và người yêu chí chóe với nhau. Nhiều khi, điều mà bạn tin là có thật, thực ra chỉ là điều bạn tưởng tượng ra mà thôi."},
    {"question":"ngày 30","answer":"Bạn là người luôn luôn có nhiều bạn. Bạn là người có tính thân thiện, vui vẻ. Vì thế mọi người thích kề cận với bạn. Mặc dù đôi khi tính ngoan cố của bạn làm cho những người chung quanh thất vọng, nhưng nói chung mọi người đều thích tính thân thiện và vui vẻ của bạn. Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng muốn kiểm soát người yêu của mình một trăm phần trăm. Và đây không phải là cách đối xử đẹp với người yêu của bạn. Nếu là người nữ, bạn sẽ bắt người bạn trai chờ đợi một thời gian trước khi chấp nhận lời cầu hôn của chàng. Nếu là người nam, bạn sẽ không ngỏ lời cầu hôn cho đến khi nào bạn vững tin là đã gặp đúng người. Nói một cách khác, bạn sẽ không vội vã ngỏ lời cầu hôn với bất cứ cô nào."},
    {"question":"ngày 31","answer":"Khó mà tiên đoán được tình cảm của bạn. Bạn là người có thể chợt vui đó rồi lại chợt buồn đó. Người quanh bạn khó có thể theo dõi những thay đổi trong cảm xúc của bạn. Họ có thể khó hiểu đươc. bạn. Bạn có khuynh hướng không coi thường bất cứ chuyện gì. Về chuyện tình yêu, bạn bỏ thời giờ tìm hiểu người kia một cách kỹ lưỡng trước khi cho tim của mình dạo khúc ái ân với người ấy. Một khi đã đi đến quyết định người ấy là đúng người rồi thì chỉ có trời mới cản được bạn trong việc tiến tới."},{"question":"tuổi tý","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn làm việc xuất sắc nhưng lại có cảm giác hơi cố chấp. Bạn cần kiên trì hơn và khoan dung hơn nữa với đồng nghiệp. Với cấp trên, bạn nên biết nhu biết cương đúng lúc.Về tình cảm: Bạn có phần ảm đạm vì cả hai đang không có nhiều thời gian dành cho nhau.Về sức khỏe: Bạn cần chú ý đi lại, cẩn thận va chạm dẫn đến bị thương.Giờ tốt trong ngày: 13h - 14h"},
    {"question":"tuổi sửu","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Công việc trong ngày của bạn khá vất vả. Bạn phải tự thân vận động, tuy vậy công việc đều không thu hoạch như ý muốn. Bạn phải tự đứng ra giải quyết hết các vấn đề. Dù hôm nay có làm gì lớn lao bạn cũng không được ghi nhận.Về tình cảm: Bạn mong cầu quá nhiều vào tình cảm khiến cho bạn thất vọng tràn trề khi đối phương không như bạn mong muốn.Về sức khỏe: Dạ dày bạn đang gặp phải nhiều vấn đề, nên việc có một chế độ ăn uống hợp lý là vô cùng quan trọng.Giờ tốt trong ngày: 10h - 12h"},
    {"question":"tuổi dần","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Công việc của bạn thăng tiến, bạn có cơ hội tiếp xúc với những người giàu kinh nghiệm, giúp bản mệnh trau dồi thêm kỹ năng làm việc. Tình hình tài chính có phần giảm sút, bạn nên đề phòng kẻ tiểu nhân hãm hại.Về tình cảm: Bạn nhận thấy rõ ràng việc đối phương coi thường gia đình bạn, nhưng bạn vẫn cố chấp để theo đuổi tình cảm này đến cùng.Về sức khỏe: Sức khỏe ở mức trung bình, bạn phải đối mặt với vấn đề rụng tóc kinh niên.Giờ tốt trong ngày: 10h - 12h"},
    {"question":"tuổi mão","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Vì nhẹ dạ cả tin mà bạn dễ đặt niềm tin sai chỗ, bị lợi dụng và phá hoại những kế hoạch của bản thân. May mắn thay có Kim Điển tinh nâng đỡ đại cục nên về công danh của ban không bị ảnh hưởng nhiều lắm.Về tình cảm: Bạn gặp nhiều chướng ngại vật ngáng đường. Vì vậy, bạn có phần nản lòng không muốn tiếp tục nữa.Về sức khỏe: Sức khỏe đối với người trung tuổi nên chú ý hơn trong tiết trời lạnh lẽo như này.Giờ tốt trong ngày: 13h – 15h"},
    {"question":"tuổi thìn","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Hôm nay, tuổi Mậu Thìn phải tranh đấu, bôn ba mới có được kết quả chút ít. Mọi việc đến dồn dập tốt xấu lẫn lộn. Bạn rất rối trí không suy nghĩ được thấu đáo mọi chuyện.Về tình cảm: Tình cảm của bạn hôm nay tương đối đẹp, người ấy biết quan tâm và sẻ chia buồn vui với bạn.Về sức khỏe: Bạn bị các cơn ho khan, ho có đờm khiến cho cổ họng khó chịu. Bạn hãy uống thuốc hay ngậm kẹo ho.Giờ tốt trong ngày: 10h – 12h"},
    {"question":"tuổi tỵ","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn có thể gặp phải một số cản trở trong công việc. Bạn cần phải quyết đoán hơn để giải quyết mọi việc. Tình hình tài chính ổn định, bạn có thể tiết kiệm được một khoản tiền nhỏ.Về tình cảm: Bạn bắt đầu ý thức được việc người ấy không còn dành nhiều tình cảm cho bạn như trước nữa.Về sức khỏe: Nếu bạn cảm thấy bị stress thì nên nghỉ ngơi đi nhé đừng cố làm gì nữa.Giờ tốt trong ngày: 9h – 11h"},
    {"question":"tuổi ngọ","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn có một ngày làm việc năng suất và đầy tự tin. Sự chuyên nghiệp trong công việc không chỉ đến từ tác phong làm việc mà còn toát ra từ ngoại hình của bạn. Bạn cần quyết đoán thì thành công sẽ lên cao hơn.Về tình cảm: Gia đình rất hòa hợp. Bạn luôn cố gắng trao đổi cùng người bạn đời của mình khi có những quan điểm khác nhau trong cuộc sống.Về sức khỏe: Bạn nên chăm chỉ tập thể dục thể thao là một thói quen tốt.Giờ tốt trong ngày: 13h - 15h"},
    {"question":"tuổi mùi","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: bạn không được thuận lợi cho lắm vì bạn mất quá nhiều thời gian trong việc suy nghĩ kế hoạch làm việc cho tháng tới.Về tình cảm: Người độc thân có cơ hội thoát ế nhờ được bạn bè giới thiệu cho đối tượng hẹn hò.Về sức khỏe: Bạn nên cẩn thận với các vấn đề liên quan đến tim, gan và phổi.Giờ tốt trong ngày: 11h – 13h"},
    {"question":"tuổi thân","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn khá thành công trong công việc, đặc biệt là công việc nhà nước. Tuy vậy, bạn cũng cần nỗ lực hơn trong công việc chứ đừng ngồi chơi nhàn rỗi như vậy.Về tình cảm: Tình cảm ở mức trung bình, không có gì thay đổi vì gia đình bạn vẫn thuận theo quy luật của tự nhiên.Về sức khỏe: Bạn đừng lo nghĩ nhiều khiến đầu óc thêm căng thẳng.Giờ tốt trong ngày: 8h - 10h"},
    {"question":"tuổi dậu","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn hôm nay khá vất vả, có phát sinh một số vấn đề không đi theo những dự định ban đầu đặt ra. Điều này khiến bạn sẽ phải đau đầu, phiền não.Về tình cảm: Tình cảm có những hoài nghi và suy diễn vì người đó có những dấu hiệu khiến cho bạn nghi ngờ.Về sức khỏe: bạn cần cân đối thời gian làm việc và thời gian nghỉ ngơi hợp lý.Giờ tốt trong ngày: 12h – 14h"},
    {"question":"tuổi tuất","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Bạn đang có xu hướng muốn đổi công việc mới, tuy nhiên đây chưa phải là thời điểm hợp lý để bạn làm điều này. Tình hình tài chính của bạn không được dư giả cho lắm.Về tình cảm: Bạn cần chú ý đến cảm xúc của người ấy nhiều hơn nữa, đừng chỉ nghĩ cho bản thân mình.Về sức khỏe: Bạn bị đau dạ dày nhưng vẫn ăn những thực phẩm không tốt cho dạ dày.Giờ tốt trong ngày: 14h- 16h"},
    {"question":"tuổi hợi","answer":"Về sự nghiệp, tài lộc: Nhờ vào sự nhanh nhẹn, bạn được nhiều người tin tưởng và đặt hy vọng đặc biệt là cấp trên.Về tình cảm: bạn không có nhiều thời gian để chú ý đến tình cảm của đối phương nên dễ bị nhàm chán.Về sức khỏe: Các bạn nữ nên chú ý các vấn đề mụn trên da.Giờ tốt trong ngày: 10h - 12h"},
    {"question":"ngày 1","answer":"Bạn là người có tính rất tò mò, và một khi bạn muốn làm chuyện gì, bạn có khuynh hướng dồn tất cả thời gian, công sức vào việc đó . Điều này có nghĩa là một khi bạn đã thích một cái gì đó, thì tất cả những thứ khác đều bị tạm gác sang một bên . Đây là một tính tốt của bạn . Tuy nhiên, nếu bạn tập kiên nhẫn được nhiều hơn để có thể hoàn thành những việc mà bạn đã khởi sự , bạn sẽ thành công nhiều hơn nữa trong cuộc sống của mình . Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng thương ngay người mình cảm thấy hợp . Bạn không bỏ thời gian tìm hiểu kỹ càng hơn về người đó . Chính vì thế, người nào không gây được thiện cảm với bạn ngay từ đầu , người đó khó có cơ hội trở thành bạn của bạn . Tình cảm của bạn ở hai cực : một là thương; hai là ghét, không bao giờ ở trạng thái chung chung , nữa chừng . Bạn cũng có khuynh hướng biểu lộ một cách rõ rệt sự dứt khoát trong tình cảm này . Bạn nên cố tránh tranh cãi để khỏi bị đổ vỡ trong quan hệ tình cảm với người khác."},
    {"question":"ngày 2","answer":"Bạn là người có nhạy cảm cao về những gì bạn cần fải làm , nhưng bạn thường không làm những điều đó một cách đến nơi, đến chốn . Có thể điều này xảy ra là vì bạn thường wá bận rộn theo đuổi một sứ mạng nào đó, cho nên bạn như không còn liên hệ nhiều với thế giới bên ngoài . Bạn là người có tài và tính tình sâu sắc . Bạn có khả năng tự kiềmchế được mình . Trong chuyện tình yêu, cuộc đời tình ái của bạn diễn tiến một cách chậm rãi, êm ả . Bạn hài lòng với cuộc đời tình ái của mình tuy rằng có khi bạn yêu mà không được đáp lại . Bạn là người có tính lãng mạn . Bạn là một người tình chung thủy ."},
    {"question":"ngày 3","answer":"Mặc dù bạn là người ngây thơ vô tội và lãng mạn , nhưng cách biểu lộ tình cảm của bạn , vẻ mặt, giọng nói của bạn khiến cho mọi người nghĩ bạn là người năng hoạt động , thích náo động, ham vui . Chính vì lý do này, mọi người khó có thể biết rõ con người thật của bạn . Bạn là người cẩn thận và kiên nhẫn . Trong chuyện tình yêu , tình yêu đối với bạn là quan trọng nhất . Điều này thường khiến cho những người thân của bạn cũng như bạn bè của bạn lấy làm ngạc nhiên . Khi đã yêu, bạn hoàn toàn mù quáng . Sự vững tin một cách tuyệt đối vào cuộc tình của bạn có thể dẫn đến việc cha mẹ bạn bất đồng ý kiến với bạn ."},
    {"question":"ngày 4","answer":"Bạn thường suy nghĩ trước khi hành động . Nhưng bạn chính là người khiến cho bản thân bạn bị khổ sở vì lúc nào bạn cũng lo sợ về đủ mọi thứ . Mọi người có thể không thật sự hiểu được bạn , nhưng bạn là người mọi người thích kề cận vì tuy đôi khi bạn là người có tính chợt vui, chợt buồn , nhưng nói chung, bạn là người vui vẻ, thân thiện . Trong chuyện tình yêu , có thể ví bạn như dòng nước lặng nằm sâu dưới lòng sông . Bạn có thể nắm chặt mối tình trong tay , cùng người tình tận hưởng mối tình đó . Đời đẹp như mơ ."},
    {"question":"ngày 5","answer":"Mặc dù bạn là người có vẻ là người tĩnh lặng , nhưng bạn thích những thay đổi , những hào hứng trong cuộc đời . Bạn không thể chấp nhận cuộc sống đều đặn, tẻ nhạt, quen thuộc, một ngày như mọi ngày . Vì là người rất tự tin , bạn ít khi hỏi í kiến người khác . Bạn vững tin rằng bạn có khả năng lèo lái cuộc sống của mình . Trong chuyện tình yêu, đã thương ai thì bạn phải tiến tới với mọi giá . Một khi đã yêu , bạn có khuynh hướng chiếm hữu trọn vẹn người mình yêu . Bạn không bao giờ chấp nhận có người thứ ba trong cuộc tình."},
    {"question":"ngày 6","answer":"Bạn luôn luôn sẵn sàng nhảy vào giúp đỡ những người gặp khó khăn . Chính vì thế , nhiều khi mọi người nghĩ bạn wá lăng xăng , thích can thiệp vào chuyện của người khác . Tính can đảm và lòng tận tụy một cách kín đáo của bạn thường khiến cho mọi người ngạc nhiên . Bạn có óc tưởng tượng rất độc đáo . Trong chuyện tình yêu , cuộc đời tình ái của bạn rất êm đềm vì mối tình của bạn xuất phát và nẩy nở từ tình bạn . Có thể bạn không phải là một người tình ngọt ngào , nhưng tính chân thành của bạn giúp cho cuộc sống lứa đôi được hạnh phúc ."},
    {"question":"ngày 7","answer":"Bạn rất nhạy cảm đối với những thay đổi chung quanh mình, nhưng bạn không biểu lộ điều đó cho người khác biết . Bạn không ưa sự lộng ngôn . Đằng sau vẻ tĩnh lặng trong tính tình của mình, bạn là người hơi cứng đầu và có khuynh hướng cho mình là cái rốn của vũ trụ . Chính những điều này khiến bạn trở thành người rất kiên gan, bền bỉ . Trong chuyện tình yêu , bạn dám làm tất cả mọi việc để cho người yêu hài lòng . Chuyện tình cảm của bạn thường diễn tiến một cách nhanh chóng."},
    {"question":"ngày 8","answer":"Bạn là người có tính vui vẻ , thân thiện . Mọi người thích nét hóm hỉnh , dí dỏm và óc tưởng tượng của bạn . Bạn thường không hoàn tất những việc bạn dã bắt đầu . Đôi khi điều này khiến cho những người chung quanh bạn không ưa bạn . Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng yêu hết người này đến người khác và trong đa số các trường hợp , bạn thành công trong việc chinh phục trái tim của người khác phái . Đối với bạn, một người tình là không đủ . Những cuộc tình của bạn diễn tiến rất nhanh, nhưng không bao giờ bền."},
    {"question":"ngày 9","answer":"Bạn thường gặp khó khăn trong việc tự giới thiệu cho người khác thấy những khả năng, ưu điểm của mình . Lý do là vì bạn không biết cách nói về chính mình . Bạn cũng không quan tâm đến việc người khác nghĩ sao về bạn . Đây là lý do tại sao mọi người hiểu lầm bạn cho tới khi họ có cơ hội để thấy được rằng bạn là người có tính tình vui vẻ . Người khác phái cảm thấy bạn có một vẻ kỳ bí nào đó và họ muốn tìm hiểu bạn là người như thế nào . Bạn có tính dí dỏm . Tuy nhiên, đôi khi mọi người không hiểu kịp những câu nói dí dỏm của ban. Trong chuyện tình yêu, mặc dù đã tơ tưởng đến người yêu trong nhiều tháng ngày, bạn không bao giờ tiết lộ về tình cảm mà bạn dành cho người mình thích cho người khác biết . Đối với bạn, tình đầu là tình vĩnh cữu . Bạn không bao giờ phản bội người tình . Bạn may mắn về đường con cái."},
    {"question":"ngày 10","answer":"Bạn là người rất có khả năng. Nếu là phụ nữ, bạn có thể trở thành một viên chức nổi tiếng. Nếu là người nam, con đường danh vọng của bạn rất dễ dàng. Là người đề ra các cải cách, bạn không phải là người riu ríu đi theo ý của những người khác. Bạn có khả năng biến những điều tưởng tượng của mình thành hiện thực, cũng như chia sẻ với người khác những điều bạn tưởng tượng ra. Bạn luôn luôn trang phục một cách lịch sự. Trong chuyện tình yêu, vì tính quá ghen của bạn, bạn thường bị mất người yêu. Bạn có khuynh hướng nghĩ rằng bạn phải hoàn toàn làm chủ người mình yêu. Chính điều này phá vỡ quan hệ tình cảm giữa bạn với người yêu."},
    {"question":"ngày 11","answer":"Bạn là người thanh lịch, tao nhã và cẩn trọng. Người ta thán phục những đức tính này của bạn. Có khi họ cũng ghen tức là tại sao họ lại không có được những đức tính đó. Bạn là người thực tế, mềm dẻo và có khả năng thích ứng với mọi hoàn cảnh. Bạn là người rất nhân từ, rất đạo đức. Trong chuyện tình yêu, bạn sẵn sàng hy sinh cho người mình yêu. Bạn luôn luôn nhẹ nhàng với người mình yêu, lo lắng cho người đó và chung tình với người đó. Bạn luôn luôn hạnh phúc bên người yêu của mình."},
    {"question":"ngày 12","answer":"Bạn là người thân thiện, có óc hài hước và đầy sinh lực. Bạn là người có đầu óc phóng khoáng, không câu nệ tiểu tiết. Nhược điểm của bạn là sự nóng tính.Trong chuyện tình yêu, bạn là người sẵn sàng chấp nhận chuyện tình yêu một chiều trong lúc đầu, vì bạn vững tin rằng cuối cùng bạn sẽ chiếm được tình cảm của người mình yêu. Tuy vậy, một khi đã là của nhau, bạn có khuynh hướng luôn luôn làm mọi việc theo ý mình. Đây chính là nguyên nhân đưa đến đổ vỡ. Bạn có khuynh hướng yêu nhanh, yêu mạnh, nhưng cũng rả nhanh, rả lẹ."},
    {"question":"ngày 13","answer":"Bạn là người thành thật, tính tình dễ dãi. Bạn không thích việc đi theo nói nịnh bợ, vuốt ve người khác để lấy điểm. Bạn rất quí trọng, quan tâm đến sự tự do, và có khi chính điều này gây ra cho bạn những khó khăn. Vì tính thành thật của bạn, đa số mọi người thích ở gần bạn, tuy có đôi lúc bạn thẳng quá. Trong chuyện tình yêu, tính nhẹ nhàng, lòng quan tâm đến người khác, và tính thành thật của bạn khiến bạn có hấp lực với những người khác phái. Bạn không cần phải cố tạo cho mình vẻ duyên dáng, bởi vì bạn là người đã được trời phú cho tính duyên dáng tự nhiên, nhất là trong mă't của người khác phái."},
    {"question":"ngày 14","answer":"Bạn là người rất tự tin, tự tin đến độ không cần biết đến những người chung quanh mình. Nếu phải chọn gia nhập một trong hai đội thi đấu với nhau, bạn sẽ chọn đứng trong thành phần của đội có khả năng thắng cuộc. Tuy bạn cũng là người có lòng tốt và quan tâm đến người khác, nhưng bao giờ bạn cũng quan tâm đến lợi ích của bạn trước. Bạn có óc tưởng tượng độc đáo, và những điều tưởng tượng đó thường được bạn biến thành hiện thực một cách mau chóng. Trong chuyện tình yêu, bạn sẽ không ngã lòng dù cho người kia cố gắng đến đâu chăng nữa, nếu người đó không phải là người bạn thực sự thích. Nhưng một khi đã gặp người bạn ưa, không ai cản bạn nổi."},
    {"question":"ngày 15","answer":"Bạn là người cởi mở và thích được mọi người chú ý tới. Bề ngoài thì bạn có vẻ là người hào nhóang, lòe lẹt, là người có tính hay đi tán tỉnh, ve vãn lăng nhăng với người khác phái, là người mưu mẹo, mưu mô nhưng bên trong bạn là người có tính rất mạnh, bạn là người mang nhiều hy vọng làm lãnh tụ, làm người cầm đầu những người khác. Bạn không bỏ cuộc một cách dễ dàng khi cảm thấy mình khó thuyết phục được một người nào đó. Bạn có thể là một người bạn tốt. Trong chuyện tình yêu, bạn là người dễ xúc cảm. Cùng một lúc, bạn có thể có cảm tình với nhiều người, nhưng bạn sẽ chung thủy với người bạn đã chọn."},
    {"question":"ngày 16","answer":"Bạn là người có khuynh hướng luôn luôn làm theo lý trí, nghĩa là những gì bạn cho là tốt, là phải ; thay vì nghe theo tiếng gọi của tình cảm, của con tim. Bạn cũng là người mà một khi đã muốn làm chuyện gì thì bao giờ cũng muốn làm chuyện đó một cách hoàn hảo. Bạn để ý từng chút những điều người khác nói về bạn. Bản chất của bạn là người có đầu óc tò mò, hiếu kỳ đồng thời cũng là người thích mơ mộng. Bạn thường cố gắng hết mình để mong biến giấc mơ của bạn thành hiện thực.Trong chuyện tình yêu, bạn và người bạn yêu có thể cách xa nhau về tuổi tác. Bạn và người yêu cũng có thể khác nhau trong nhiều phương diện. Bạn không thuộc loại người thoáng gặp là yêu ngay. Tình yêu của bạn nảy nở từ tình bạn, vì thế cần phải có thời gian, phải để cho thời gian làm việc giúp cho bạn."},
    {"question":"ngày 17","answer":"Bạn không muốn người khác can thiệp vào đời sống của mình; ngược lại bạn cũng không muốn can dự vào đời tư của người khác. Tuy vậy, bạn là người có tính tình thân thiện; và đôi khi bạn cũng thích ham vui, thích tiệc tùng xả láng. Bạn thường có nhiều bạn bè. Bạn có khuynh hướng làm mọi chuyện theo ý của mình, và đôi khi cách làm của bạn hơi quá lố, vượt qua ngoài giới hạn có thể chấp nhận được. Vì thế, đôi khi mọi người cho rằng bạn hơi trẻ con, và có thể không thích bạn lắm. Trong chuyện tình yêu, tính ham vui của bạn là điều giúp bạn quyến rũ được người khác phái. Đa số những người để ý đến bạn thuộc thành phần có giá. Nếu thuộc nữ giới, bạn thường được nhiều chàng thuộc loại có giá theo đuổi cùng một lúc. Chính vì thế, bạn có thể cảm thấy khó nghĩ khi phải chọn một trong những chàng trai có hạng này."},
    {"question":"ngày 18","answer":"Mới gặp bạn, mọi người sẽ nghĩ bạn thuộc loại trầm lặng. Thật ra bạn là người rất vui vẻ, nhưng vui vẻ có điều kiện,nghĩa là bạn chỉ bộc lộ tính vui vẻ của mình khi nào bạn cảm thấy tâm thần thơ thới, hân hoan. Ngược lại, những khi bạn buồn rầu, ủ rũ, bạn rất khó chịu và không ai muốn ở gần bạn. Vì tính tình chợt vui, chợt buồn cũng như vì tính thẳng thắng của bạn, một số người cảm thấy không thể kề cận với bạn được. Trong chuyện tình yêu, dù bạn có thương ai đến mấy đi nữa, bạn cũng không bao giờ để lộ tình cảm này cho người đó biết. Người yêu bạn cũng có tính này, vì thế cuộc tình của bạn và người ấy nẩy nở một cách rất chậm. Nhưng rồi thời gian sẽ giúp cho cả đôi bên nhận thấy được tình cảm mà hai người dành cho nhau. Sự thành thật trong tình yêu của bạn giúp bạn hấp dẫn được người bạn thương."},
    {"question":"ngày 19","answer":"Bạn là người có khả năng sắp xếp, thực hiện một cách chu toàn mọi việc. Chính vì lý do này mà bạn được nhiều người tôn trọng, mến phục. Cũng chính vì biết rằng mình có khả năng này, cho nên có khi bạn cảm thấy mình hơn người khác. Việc bạn quá tự tin có thể khiến bạn đi sai đường, trật lối. Bạn có khuynh hướng muốn tự lèo lái cuộc đời mình. Trong chuyện tình yêu, đời sống tình cảm của bạn hơi khác thường. Một khi bạn đã yêu, bạn yêu một cách cuồng nhiệt, không ai cản bạn được. Bạn có thể thường hục hặc với người yêu nhưng chẳng bao lâu sau đó, bạn sẽ tạ tội, đền bù cho người yêu của mình một cách tận tình, tận tình đến độ nhiều người phải cảm thấy ngạc nhiên."},
    {"question":"ngày 20","answer":"Bạn là người cẩn thận, thận trọng. Bạn không coi thường bất cứ một chuyện gì. Trước khi hành động, bạn thường suy tính kỹ càng trong một thời gian. Bạn cũng là người có tính kiên nhẫn, có óc tưởng tượng khá phong phú. Bạn luôn luôn đặt nặng vấn đề phải đạt được kết quả qua việc làm của mình. Bạn rất quí trọng tình bạn. Trong chuyện tình yêu, bạn thường nghiên cứu đối tượng một cách kỹ lưỡng trước khi ra quân. Bạn không bao giờ đòi hỏi những gì vượt quá khả năng của người mình yêu. Tính thành thật của bạn không giúp cho cuộc tình của bạn trở nên sôi nổi, hào hứng nhưng nó góp phần làm nảy nở một liên hệ tình cảm sâu đậm giữa bạn và người yêu."},
    {"question":"ngày 21","answer":"Bạn là người có tính tò mò. Bạn có khuynh hướng làm hết sức mình để cho người khác được hài lòng. Bạn là nhiều đến độ những người xung quanh cho rằng bạn đang tích cực chiếm cảm tình của người đó. Bạn dấu kỹ những bất đồng ý kiến của mình sau những nụ cười. Và đó là một đặc tính rất đáng quí của bạn. Trong chuyện tình yêu, bạn không được may mắn cho lắm. Người yêu bạn không phải là người bạn thích, trong khi đó người bạn thương lại ở rất xa. Đời sống tình cảm của bạn đôi khi gặp sóng gió. Nếu là người nữ, đôi khi bạn không biết rõ người bạn thương."},
    {"question":"ngày 22","answer":"Bạn là người có thể làm chủ, nhưng không thể làm lãnh tụ được. Tuy nhiều người thấy bạn là người có tính ngoan cố, cứng đầu nhưng họ vẫn phục bạn vì khả năng và tính tự tin của bạn. Bạn nên tập lắng nghe ý kiến của người khác. Bạn là một nhân vật khá độc đáo, và có thể có lúc rất có duyên. Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng cực đoan trong chuyện tình cảm, hoặc là thương hay là ghét không có chuyện thương, ghét theo kiểu nửa vời. Những ai được bạn gọi là bạn là những người bạn đã thực sự chọn làm bạn của mình. Nếu một trong những người đã được bạn coi là bạn của bạn mà lại phản bội bạn, chắc chắn người đó sẽ mệt với bạn."},
    {"question":"ngày 23","answer":"Bạn không bao giờ sống theo cách chỉ đạo của người khác. Bạn là người có tính độc lập, thích đối phó với những thách đố và thích sự sôi nổi, hào hứng trong cuộc sống. Bạn sẵn sàng chấp nhận hậu quả của những quyết định của mình. Bạn là người được bạn bè tin cậy. Trong chuyện tình yêu, vì bạn là người ưa thích sự sôi nổi, hào hứng trong cuộc sống cho nên đôi khi bạn vụng trộm trong tình trường. Bạn có thể yêu một người đã có gia đình, và không ai cản bạn được. Có thể tự bạn không nhận ra được, nhưng bạn là người rất có duyên."},
    {"question":"ngày 24","answer":"Bạn là người có tính rất lạc quan. Chính vì vậy bạn luôn luôn vui sống. Bạn có khả năng thiên phú trong việc làm cho những người quanh bạn vui. Bạn bè của bạn rất thương mến và tin bạn. Nếu cần tâm sự điều gì, bạn là người đầu tiên họ tìm đến để trút hết nỗi lòng. Trong chuyện tình yêu, đôi khi bạn yêu chỉ vì bạn muốn yêu, chứ không phải vì bạn thực sự thích người đó. Bạn và người yêu rất xứng đôi vừa lứa, nhưng bạn không bao giờ quên hẳn được những người đi qua đời tôi trong quá khứ. Người phối ngẫu của bạn, đôi khi, có thể điên lên được vì sự duyên dáng quá cỡ của bạn, và vì bạn là người được trời phú cho cả một bồ tình cảm lai láng."},
    {"question":"ngày 25","answer":"Bạn là một chiến sĩ, là người luôn sẵn sàng chiến đấu tới cùng. Không có trở ngại nào ngăn chặn được quyết chí đạt được mục tiêu của bạn. Chính điều này, cộng với tinh thần trách nhiệm của bạn sẽ giúp bạn thành công. Bạn là người luôn bận rộn. Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng tôn sùng người yêu của mình, coi những gì dính dáng đến người yêu của mình là chuyện ưu tiên hàng đầu. Bạn coi trọng người yêu hơn chính bản thân bạn. Đối với bạn, tình yêu là trên hết và bạn có thể lập gia đình sớm."},
    {"question":"ngày 26","answer":"Bạn là người rất tò mò và có khả năng thích ứng được với những thay đổi trong đời sống. Bạn không thích sống một cuộc đời đều đặn, trầm lặng, một ngày như mọi ngày. Bạn rất thích đi du lịch vì bạn là người thích đổi mới, thích sự hào hứng, sôi nổi trong cuộc sống. Trong chuyện tình yêu, không thích ai là bạn bỏ ngay người đó. Tình yêu đến với bạn rất nhanh, nhưng rồi cũng vỗ cách bay đi thật lẹ. Bạn có thể đang mặn nồng yêu đương ai đó, thế nhưng rồi chẳng bao lâu sau, bạn lại đã đang đi tìm người yêu mới."},
    {"question":"ngày 27","answer":"Bạn là người có tính dễ cảm động, nhạy cảm, có chỗ iếu nên có thể dễ bị đối phương tấn công. Bạn rất dễ khóc. Tuy chuyện chẳng có gì đáng để khóc, bạn vẫn có thể sướt mướt. Việc này có thể do tính bi quan của bạn gây ra. Ngoài mặt thì bạn có vẻ rất lạnh lùng, nhưng thật ra, bạn là người rất tốt, là người có tính rất thương người. Trong chuyện tình yêu, bạn là người rất đòi hỏi đôi khi bạn đòi hỏi một cách quá mức. Bạn luôn luôn trang phục một cách lịch sự, mặc cho người yêu của bạn ăn mặc lòe xoè đến đâu đi chăng nữa."},
    {"question":"ngày 28","answer":"Bạn là người có khả năng, nhưng bạn thường đánh giá nhẹ khả năng của mình. Đây là lý do dẫn đến việc bạn đã bị hụt một số cơ hội để đạt được những bước tiến mạnh trong cuộc sống. Nếu dám thử, bạn có khả năng thành công. Hãy cố gắng nhìn đời một cách lạc quan và bạn sẽ vui hưởng cuộc sống. Trong chuyện tình yêu, bạn không được may mắn cho lắm. Người bạn kề cận không phải là người bạn thương yêu. Cuộc đời tình ái của bạn rất ba chìm bảy nổi. Bạn thường có khuynh hướng rụt rè, thoái lui trước khi mối tình có cơ hội nảy nở."},
    {"question":"ngày 29","answer":"Bạn là người có giác quan thứ sáu rất nhạy bén. Bạn không thích những công việc đều đặn, lập đi lập lại một cách nhàm chán mỗi ngày vì bạn là người ham thích sự sôi nổi trong cuộc sống. Bạn thường có những ý tưởng hay và có óc tưởng tượng tài tình. Bạn thường cảm thấy chán những người, vật, và sự việc quanh mình. Trong chuyện tình yêu, chỉ cần nhìn vào mắt của người nọ, bạn có thể biết ngay người đó nghĩ gì. Bạn có tính hoang tưởng và hay ghen, và đây là nguyên nhân khiến bạn và người yêu chí chóe với nhau. Nhiều khi, điều mà bạn tin là có thật, thực ra chỉ là điều bạn tưởng tượng ra mà thôi."},
    {"question":"ngày 30","answer":"Bạn là người luôn luôn có nhiều bạn. Bạn là người có tính thân thiện, vui vẻ. Vì thế mọi người thích kề cận với bạn. Mặc dù đôi khi tính ngoan cố của bạn làm cho những người chung quanh thất vọng, nhưng nói chung mọi người đều thích tính thân thiện và vui vẻ của bạn. Trong chuyện tình yêu, bạn có khuynh hướng muốn kiểm soát người yêu của mình một trăm phần trăm. Và đây không phải là cách đối xử đẹp với người yêu của bạn. Nếu là người nữ, bạn sẽ bắt người bạn trai chờ đợi một thời gian trước khi chấp nhận lời cầu hôn của chàng. Nếu là người nam, bạn sẽ không ngỏ lời cầu hôn cho đến khi nào bạn vững tin là đã gặp đúng người. Nói một cách khác, bạn sẽ không vội vã ngỏ lời cầu hôn với bất cứ cô nào."},
    {"question":"ngày 31","answer":"Khó mà tiên đoán được tình cảm của bạn. Bạn là người có thể chợt vui đó rồi lại chợt buồn đó. Người quanh bạn khó có thể theo dõi những thay đổi trong cảm xúc của bạn. Họ có thể khó hiểu đươc. bạn. Bạn có khuynh hướng không coi thường bất cứ chuyện gì. Về chuyện tình yêu, bạn bỏ thời giờ tìm hiểu người kia một cách kỹ lưỡng trước khi cho tim của mình dạo khúc ái ân với người ấy. Một khi đã đi đến quyết định người ấy là đúng người rồi thì chỉ có trời mới cản được bạn trong việc tiến tới."},
    {"question":"tháng 1","answer":"Bạn thuộc típ người cứng đầu và có một trái tim sắt đá. Cho nên bạn là con người của tham vọng và luôn nghiêm túc trong mọi việc. Bạn thích được chỉ bảo người khác cũng như là được người khác chỉ bảo. Tuy nhiên bạn hay suy xét những sai sót hay điểm yếu của người khác vì vậy bạn rất thích chỉ trích. Trong công việc, bạn làm việc chăm chỉ và hiệu quả. Bạn thật sự là người biết cách làm người khác vui lòng nhưng bạn lại là một người trầm tính, ít nói trừ khi bạn thực sự cảm thấy vui vẻ hoặc tức giận. Bạn cũng khá là bảo thủ nữa. Bạn luôn biết cách chăm sóc bản thân, bạn ít khi bị bệnh gì nặng nhưng lại hay cảm vặt. Bạn thuộc týp người lãng mạn đó nhưng bạn lại không biết cách biểu lộ tình yêu cho lắm. Bạn yêu thích trẻ con. Bạn đề cao lòng trung thành. Bạn là con người rất biết giao tiếp nhưng lại hay ghen. Còn đối với chuyện tiền bạc thì bạn là một con người rất cẩn trọng."},
    {"question": "tháng 2", "answer": "Bạn có nhiều ý niệm trừu tượng và bạn rất sắc sảo, tuy vậy bạn vẫn thích những điều thực tế. Bạn là con người thông minh và nhanh trí, có điều tính cách của bạn lại hay thay đổi. Bạn gợi cảm, quyến rũ, tính tình ôn hòa, trầm tính, hay mắc cỡ và rất khiêm nhường. Bạn rất chân thật và trung thành. Bạn cũng rất cả quyết nữa, một khi bạn đã quyết việc gì thì bạn sẽ làm đến cùng. Bạn cũng rất yêu thích sự tự do, cho nên khi mà bạn bị cấm đoán thì bạn sẵn sàng trở thành một kẻ nổi loạn. Bạn cũng thích công kích người khác nữa nhưng bạn lại quá nhạy cảm và dễ bị tổn thương. Bạn hay giận dữ nhưng lại không bao giờ biểu lộ ra ngoài. Bạn không thích những thứ không cần thiết. Bạn rất muốn kết giao bạn bè nhưng lại không để cho người khác biết là bạn muốn điều đó. Bạn ưa thách thức và rất tham vọng nên trong bạn luôn đầy ắp ước mơ và hy vọng. Bạn thích giải trí và hoạt động. Tâm hồn bạn lãng mạn nhưng chẳng bao giờ bạn bộc lộ. Bạn rất mê tín nên đôi khi điều đó làm cho bạn trở nên rất buồn cười. Bạn là một người biết tiết kiệm. Lời khuyên cho bạn là, bạn nên học cách bộc lộ cảm xúc của mình."},
    {"question": "tháng 3", "answer": "Bạn có một tính cách thu hút người khác và bạn cũng rất quyến rũ. Bạn là con người của yêu thương nhưng bạn hay mắc cỡ và bảo thủ. Bạn bí ẩn, bản tính tự nhiên của bạn là chân thành tử tế và giàu lòng trắc ẩn. Bạn thích hạnh phúc và bình yên. Đối với mọi người, bạn rất nhạy cảm. Bạn cũng thích phục vụ người khác nhưng bạn hay giận dữ. Tuy nhiên bạn là một người đáng tin cậy. Bạn đánh giá cao lòng tốt và sự biết ơn. Bạn hay quan sát và đánh giá mọi người. Tuy là người tốt nhưng một khi đã gây thù chuốc oán với bạn thì bạn ôm giữ một lòng báo thù khá mạnh mẽ. Ngoài ra bạn là con người mơ mộng, nhiều ảo tưởng, thích du lịch và thích được chú ý, thích trang trí nhà cửa, thích những thứ đặc biệt. Trong tình yêu, bạn hay vội vàng trong việc chọn lựa người yêu. Bạn là người hay u uất."},
    {"question": "tháng 4", "answer": "Bạn năng động và hoạt bát. Bạn thường quyết định mọi việc nhanh chóng nhưng sau đó lại hay hối tiếc vì cái mình đã quyết định. Bạn chỉ yêu và quyến rũ trong mắt người bạn yêu mà thôi. Bạn có một thần kinh thép và bạn rất thích được chú ý. Bạn rất biết cách cư xử, bạn thân thiện cũng như bạn rất biết cách an ủi hay giúp người khác giải quyết rắc rối. Bạn là người có tính phyêu lưu vì bạn dũng cảm và hầu như chẳng sợ gì cả. Bạn quan tâm đến mọi người, bạn khéo léo và rất tử tế tuy nhiên bạn hơi nặng về cảm xúc và hay giận dữ cũng như là khá hấp tấp. Bù lại bạn có một trí nhớ tốt, bạn thích di chuyển. Bạn cũng hay khích lệ người khác cũng như là bản thân bạn. Về sức khỏe thì bạn ko được khỏe mạnh lắm, hay đau đầu và ngực. Lưu ý là, bạn cũng có nét quyến rũ nhưng mà chỉ có những ai yêu bạn mới thấy được điều đó mà thôi."},
    {"question": "tháng 5", "answer": "Bạn là một người cứng đầu và có trái tim sắt đá. Bạn có một ý chí vô cùng mạnh mẽ cũng như bạn có ý chí cầu tiến. Bạn có những suy nghĩ rất sắc bén và suy nghĩ có hệ thống. Nhưng bạn là một người hay nổi nóng. Bạn cuốn hút người khác và cũng thích người khác chú ý đến bạn. Tuy vậy bạn có một tâm hồn sâu sắc. Bạn xinh đẹp không chỉ vẻ bề ngoài mà còn cả tâm hồn nữa. Bạn luôn giữ vững lập trường của mình trong mọi tình huống. Khi bạn gặp chuyện khó khăn thì mọi người ko cần tốn nhiều công sức cũng dễ dàng an ủi bạn vì cơ bản bạn là một con người dễ hiểu. Bạn hay mơ mộng nhưng bạn rất sáng suốt. Về sức khỏe thì bạn hay bị đau ở tai và cổ, nhưng thể chất bạn tốt. Bạn có một trí tưởng tượng phong phú nên bạn có xu hướng thích văn học và hội họa. Bạn cũng rất thích du lịch và bạn ghét phải ở nhà. Cho nên dường như bạn chẳng bao giờ chịu nghỉ ngơi. Bạn sẽ không có nhiều con. Nói ngắn lại bạn là một con người chăm chỉ, cao thượng và rất tiết kiệm."},
    {"question": "tháng 6", "answer": "Bạn hay suy nghĩ xa xôi, bạn dễ bị ảnh hưởng bởi lòng tốt của người khác. Bạn lịch sự và nói năng từ tốn và nhạy cảm. Bạn có tinh thần năng động nhưng lại hay ngập ngừng ko quyết đoán, hay có xu hướng trì hoãn. Bạn rất kén chọn và luôn muốn thứ tốt nhất. Bạn cũng là người nóng nảy nhưng bạn lại vui tính hài hước và thân thiện. Bạn thích những thứ hài hước. Bạn cũng là người giỏi tranh luận và hay nói. Tuy nhiên bạn là một người hay mơ mộng viễn vông, Bạn thích được giao du kết bạn và bạnc ũng ko dấu diếm điều ấy. Về sức khỏe thì bạn hay bị cảm lạnh. Bạn dễ tổn thương nhưng một khi bị như vậy bạn phải mất nhiều thời gian để chữa lành vết thương lòng. Điểm không tốt ở bạn là bạn hay chóng chán, làm nhặng xị mọi thứ. Bạn cũng ít khi bộc lộ cảm xúc của mình. Bạn thích điều hành người khác và là một con người bướng bỉnh."},
    {"question": "tháng 7", "answer": "Bạn luôn đem không khí vui vẻ cho những người chung quanh. Nhưng Bạn là người khó đoán và khó hiểu hay im lặng trừ khi bạn cảm thấy hứng thú hoặc căng thẳng. Bạn có lòng tự tôn rất lớn và bạn được nhiều gười biết tiếng, bạn dễ an ủi. Bạn là người chân thật. Bạn biết quan tâm đến cảm xúc của mọi người. Bạn luôn cư xử tế nhị và thân thiện nên bạn rất dễ gần. Cảm xúc hay thay đổi và khó đoán. Bạn cũng là một người sống nội tâm và dễ bị tổn thương, nhưng cần nhiều thời gian để hồi phục. Nhưng bạn hóm hỉnh và vui tính. Bạn thường không mang hận thù dù ai đó có làm điều gì sai trái với bạn nhưng bạn tha thứ không có nghĩa là bạn đã quên. Vì bạn có tinh thần vị tha cao cả. Nhưng bạn rất cảnh giác và bạn cũng rất sắc sảo. Bạn không đánh giá người khác vội vã mà bạn luôn quan sát trước khi đưa ra kết luận cuối cùng. Bạn đối xử công bằng với mọi người. Bạn luôn trung thành với bạn bè cũ và cả quá khứ của mình. Bạn có thể chờ đợi bạn bè mình mà ko phàn nàn nhưng bạn ko thích kết bạn mới. Bạn ko hung hăn trừ khi ai đó chọc giận bạn. Bạn thích ở một mình và thích sự yên tĩnh, cũng ko thích đi đâu. Bạn còn thích được chiều chuộng. Trong công việc hay học hành thì bạn là một người chăn chỉ và học một thứ gì mới chưa bao giờ là khó khăn cho bạn. Còn sức khỏe của bạn thì bạn hay gặp rắc rối với cái bao tử của mình."},
    {"question": "tháng 8", "answer": "Bạn là người thích đùa. Bạn khéo cư xử và biết quan tâm người khác nên bạn cũng thu hút người khác. Bạn dũng cảm và ko hề sợ hãi bất cứ thứ gì, một con người phi thường. Bạn cứng rắn và có khí chất lãnh đạo. Bạn cũng là người biết cách an ủi người khác. Bạn có lòng tự tôn cao. Bạn thèm khát những lời tán thưởng. Người khác tốt nhất là đừng chọc giận bạn vì khi đó bạn rất đáng sợ, bạn cũng hay ghen. Bạn thích quan sát mọi thứ. Bạn cẩn thận và vô cùng thận trọng nhưng hay quyết định vội vàng. Bạn có khả năng suy nghĩ rất nhanh. Bạn có tư tưởng độc lập. bạn thích là người lãnh đạo. bạn là người có nhiều mơ ước. Bạn rất có năng khiếu về nghệ thuật, âm nhạc. Bạn là một người nhạy cảm. Bạn thuộc týp người lãng mạn. Về sức khỏe, thì sức khỏe bạn ko tốt lắm hay bệnh. Bạn nên học cách thư giãn."},
    {"question": "tháng 9", "answer": "Bạn tế nhị và biết cách thỏa hiệp. Bạn cẩn thận và có đầu óc tổ chức. Thích chỉ ra khiếm khuyết của người khác cũng như là chỉ trích mọi người nhưng bạn nên kiềm chế khi chỉ trích người khác. Bạn ít nói nhưng là người biết cách nói chuyện. Bạn diềm tĩnh và là một người tốt vì bạn tốt bụng và giàu lòng vị tha. Bạn trung thành nhưng không phải lúc nào bạn cũng là người chân thật. Bạn cũng thích quan tâm tiểu tiết. bạn thích tìm hiểu mọi thứ. Bạn hay quan tâm đến từng chi tiết nhỏ. Bạn dể nảy sinh tham vọng trong mọi việc. Nhưng bạn là con người dễ hiểu, khá là vui tính. Bạn thích du lịch và hoat động. Tuy nhiên bạn có xu hướng giấu đi mọi cảm xúc trong bạn và bạn là người rất kén chọn đặc biệt là trong chuyện tình cảm."},
    {"question": "tháng 10", "answer": "Bạn thích tán gẫu. Bạn chỉ yêu những người yêu bạn. Bạn thích là trung âm của sự chú ý. Bạn có bề ngoài thu hút và tính cách của bạn cũng thế. Bạn thích nói dối nhưng bạn không che dấu điều đó. Bạn hay giận dữ. Nhưng với bạn, bạn bè là điều rất quan trọng. Bạn thích giao du kết bạn. Tuy bạn dễ bị tổn thương nhưng bạn không cần nhiều thời gian để chữa lành mọi thứ. Bạn là người hay mơ mộng và thích chọn lựa nhiều thứ. Bạn hầu như chẳng quan tâm đến người khác nghĩ gì. Bạn khá nồng nhiệt nhưng bạn là một người dứt khoát và sáng suốt. Bạn thích du lịch, nghệ thuật và văn học. Bạn hay động lòng và cũng hay ghen. Bạn luôn thích ở ngoài hơn là ở nhà. Bạn là một con người công bằng. Điểm yếu của bạn là hay bị ảnh hưởng bởi người khác và hay mất tự tin."},
    {"question": "tháng 11", "answer": "Bạn là con người của những ý tưởng. Nhưng là một người khó đoán. Bạn lúc nào cũng có suy nghĩ hướng về phía trước. Bạn độc đáo và thông minh. Bạn có nhiều ý tưởng phức tạp nhưng suy nghĩ của bạn rất sắc sảo. Bạn rất sang suốt trong mọi việc. Bạn có thể trở thành 1 bác sĩ giỏi. Tính tình bạn rất năng động nhưng bạn là con người của bí ẩn. Nhưng bạn lại rất tò mò và bạn cũng giỏi đào bới bí mật của người khác lắm. Đầu óc bạn lúc nào cũng tràn đầy những ý tưởng. Bạn rất dũng cảm và tử tế, cũng như bạn rất cương quyết và kiên nhẫn, và cả chăm chỉ nữa. Có lẽ vì thế mà bạn không bao giờ chịu bỏ cuộc dù trong hoàn cảnh nào. Bạn luôn tin rằng “có chí thì nên”. Bạn ít khi tức giận trừ khi ai đó cố tình chọc giận bạn mà thôi. Bạn cũng là con người bướng bỉnh và sắc đá. Bạn thích ở một mình, và bạn luôn có những suy nghĩ khác người. Khó ai mà xoay chuyển được bạn 1 khi bạn đã quyết định. Bạn có một tính tình sắc sảo và nhiều hoài bão. Nhưng bạn đặc biệt lại ko thích những lời khen ngợi. Nhưng bạn lại có cảm súc và tinh yêu rất sâu nặng. Nhưng hầu như các mối quan hệ của bạn lại không vững chắc. Bạn tóm lại là một người có nhiều khả năng và đáng tin cậy vì bạn rất chân thật và luôn giữ bí mật của người khác. Nhưng điểm yếu của bạn là bạn không kiềm chế được cảm xúc của mình cũng như bạn là một người khó đoán."},
    {"question": "tháng 12", "answer": "Bạn là người trung thành và tử tế. Bạn cũng rất quyến rũ. Nhưng bạn thiếu kiên nhẫn và hay vội vàng. Bạn cũng có tham vọng nhưng lại hay bị ảnh hưởng bởi số đông. Bạn là người bạn vui vẻ. Bạn thích hòa mình vào cộng đồng. Bạn cũng thích được ngợi khen. Thích được chú ý, thích được yêu. Bạn rất chân thật và thật lòng không giả dối, bạn không đặt nặng cái tôi của bạn nhưng bạn tính tình sớm nắng chiều mưa. Bạn ghét bị quản thúc, bạn thích đùa và bạn rất có năng khiếu hài hước. Bạn là người suy nghĩ rất logic."},
    {"question": "1", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 1. TÍNH CÁCH: Tự ý thức, ý chí mạnh mẽ, quyết đoán, sáng tạo, độc lập, độc đáo, tự tin, có thể giữ vai trò kiểm soát và thích tự lực. Là kiểu người lãnh đạo mạnh mẽ và có hiệu lực vì họ quả quyết, tự tin và nhạy cảm. Người số 1 thường đạt đỉnh điểm trong sự nghiệp vì biết rõ động cơ của mình, và biết hướng tới thành công. QUAN HỆ: Người số sinh là 1 thường thấy họ đặt nhiều hy vọng vào những đối tác, và khi thấy những hy vọng đó chỉ là ảo tưởng thì họ thường buồn chán, mất niềm tin. Những người số sinh là 1 cần phải ý thức được rằng họ có thể đang đi tìm một đối tác hoàn chỉnh, và người hoàn chỉnh thì không hề tồn tại. GIA ĐÌNH: Người số sinh 1 là những bậc cha mẹ yêu thương con cái, rất quan tâm tới việc dạy dỗ chúng. Họ luôn luôn lo lắng cho cuộc đời chúng, và khuyến khích chúng thể hiện những tiềm năng chúng có. NGHỀ NGHIỆP: Rất thích hợp với những nghề cần nhiều đến những tài năng sáng tạo của họ, nhưng cũng phải để cho họ có cơ hội bộc lộ và thành công với những tài năng đó. Họ có tham vọng chi phối cả nhóm đồng nghiệp. Họ cần có thời gian và không gian cho riêng mình để có thể sáng tạo trong công việc. "},
    {"question": "2", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 2. TÍNH CÁCH: Khéo léo trong giao tiếp, có ý thức cộng tác, có thể thương thuyết và thỏa hiệp, nhạy cảm và không ưa cạnh tranh, biết lắng nghe ý kiến của người khác. Họ có khuynh hướng dĩ hòa vi quý, và khuynh hướng vì người khác nhiều hơn mình. Họ cảm nhận rất rõ về sự đúng sai, họ thích màu xanh da trời, đó là 1 màu yên ả, dịu dàng phản ánh cá tính của họ. QUAN  HỆ: Họ là những người quan tâm và thành thật đối với các đối tác, và hy vọng cũng được đáp lại như vậy. Họ dành nổ lực để các quan hệ đó được tốt đẹp, không để xảy ra tan vỡ. Vì vậy họ nên cảnh giác khi hứa hẹn với những người xấu, và nên nghiêm túc xem xét một quan hệ tình cảm trước khi nó diễn ra. Người số 2 thích chan hòa với mọi người và nói chung đều được mọi người ưa thích. Họ có khả năng hài hước, ăn nói dí dỏm. Họ muốn được nhiều người ngưỡng mộ. GIA  ĐÌNH: Họ muốn che chở và khuyến khích con cái để chúng được tự do phát triển song luôn luôn phải trong khuôn khổ. Gia đình là bầu không khí ấm cúng đầu tiên trong họ. Bậc cha mẹ có số sinh 2 không nên giấu giếm  con cái khi trong gia đình có những khó khăn, bởi con cái của họ có thể sẽ biết điều này, và cảm thấy mình là thừa và có thể vì thế mà không vui. NGHỀ NGHIỆP: Người số sinh 2 thích hợp với những nghề chăm sóc người khác, họ thường làm công tác xã hội, dịch vụ phục vụ, bác sĩ chữa bệnh, y tá...vv.. Họ cũng thích được hoạt động trong các tổ chức tình nguyện. Họ rất an tâm với những nghề, những công việc mà họ cảm thấy có ích cho người khác .  "},
    {"question": "3", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 3. TÍNH CÁCH: Tự tin, vui tính, có đầu óc sáng tạo, dễ chan hòa, vui vẻ, lạc quan và thích giao du. Đó là những người rất có duyên, có phẩm chất ngây thơ của trẻ nhỏ. Có đầu óc hài hước và thực sự quan tâm tới người khác, khiến họ trở thành rất được mọi người ưa chuộng. Họ có biệt tài và rất thích chuyện trò để làm cho mọi người phải cười vui vẻ. Họ có thể đương đầu với những cảnh thăng trầm trong đời, và không kéo dài u buồn chán nản trước bất kỳ hoàn cảnh bất lợi nào. Họ thích màu đỏ tía, phản ánh một cá tính có sức hấp dẫn tế nhị và sang trọng. QUAN HỆ: Với người số sinh 3 đối tác lý tưởng của họ phải là những người đặc biệt hấp dẫn và nổi bật. Quan hệ tình cảm của người số sinh 3 rất lãng mạn, đầy chất thơ. Nếu quan hệ này có chuyện chẳng lành thì họ thường chán nản thất vọng, tới mức cãi lộn cả những chuyện nhỏ nhặt. Họ là những người thích tán tỉnh và muốn có được nhiều người ngưỡng mộ mình và nên chọn những người có cùng sở thích và cũng có tính cách chan hòa- lãng mạn nếu muốn quan hệ được lâu dài. GIA  ĐÌNH: Họ là những người làm cha mẹ thích vui đùa, và thích cùng chia xẻ những kinh nghiệm với con cái, đề cập đến những sự kiện nổi bật đang diễn biến. Họ khuyến khích con cái hòa mình với xã hội và giúp con cái có dịp tiếp xúc với bạn bè của họ. Bậc cha mẹ có số sinh là 3 không nên để con cái coi nhẹ đời sống xã hội của chúng, điều này có thể là một nguy hiểm khi bậc cha mẹ bắt đầu mất dần đi tính nhạy bén. NGHỀ NGHIỆP: Họ thường làm các nghề có quan hệ rộng. Khiếu trò chuyện, thích tin tức, thường là nhân tố khiến họ tìm những công việc như đại diện thương mại, dạy học, những việc liên quan cộng đồng. Họ cũng có khiếu viết lách và thường là những nhà văn thành công. Họ nên tránh những công việc mà không cần đến sự hợp tác xã hội hoặc công việc diễn ra đều đều. Họ có thể làm nhiều nghề khác nhau. Khó có thể làm mãi một nghề được trên vài ba năm. Vì hay thay đổi nghề nghiệp nên họ khó có thể đạt tới đỉnh điểm một nghề nào. "},
    {"question": "4", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 4. TÍNH CÁCH: Cụ thể, chuộng truyền thống, bảo thủ, ngăn nắp, thích hiệu quả, có tài chịu khó làm việc, tận tụy, kiên trì, biết tập trung và quả quyết, trung thành và có hoài bão, có đầu óc thực tiễn trong cuộc sống. Rất thận trọng, không bao giờ quyết định điều gì mà không suy nghĩ chín chắn. Khi đã quyết định rồi thì hành động quả quyết. QUAN HỆ: Họ tiếp cận tình yêu và các quan hệ rất nghiêm túc, không hề biết né tránh. Họ ưu tiên hàng đầu cho những cam kết lâu dài. Nói chung, người có số sinh 4 là những đối tác biết yêu chiều, chăm lo, biết bảo vệ người họ quan hệ và rất chung thủy, rất đáng tin cậy. GIA ĐÌNH: Họ coi truyền thống gia đình rất quan trọng, và muốn con cái phải biết như vậy trong các hoạt động của chúng. Khó khăn sẽ nảy sinh khi con cái họ ở tuổi thiếu niên lại muốn có những lựa chọn khác nhau trong đời. NGHỀ NGHIỆP: Rất quan tâm và nhiều hoài bão về sự nghiệp. Do chịu khó làm việc và chân thật, trung thành, họ có quyền hy vọng được mọi người biết tới và đánh giá đúng về họ. Nếu họ cảm thấy những nỗ lực của mình không được biết tới, họ sẽ rất bực bội, chán nản. "},
    {"question": "5", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 5. TÍNH CÁCH: Thích độc lập, tư tưởng tự do, tháo vát, biết thích nghi, cởi mở, khéo léo trong ăn nói, sẵn sàng tiếp nhận những cái mới lạ và những thay đổi, thích đi đây đó. Người có số sinh 5 sống vô tư, thế nào cũng xong. Họ thân thiện, dể gần, có tài tìm thấy tiếng nói chung với hầu hết những người họ gặp. Màu vàng cam là thích hợp nhất với họ, nó phản ánh bản chất vui vẻ tích cực của họ. QUAN  HỆ: Họ có thể có nhiều mối quan hệ. Họ mạo hiểm trong lĩnh vực yêu đương, lãng mạng và muốn có nhiều kinh nghiệm trong lĩnh vực này. Bản chất dễ dãi và quan tâm tới người khác của họ khiến họ không thiếu người gần gũi. GIA ĐÌNH: Họ ý thức được tầm quan trọng của việc dành cho con cái khoảng cách, và tôn trọng những định hướng mà chính chúng đã chọn. Nói chung, người có số sinh 5 và con cái có quan hệ tốt trên cơ sở tôn trọng lẫn nhau. NGHỀ NGHIỆP: Người số sinh 5 không coi trọng sự nghiệp. Công việc chỉ là một phương tiện để có tiền sống theo cách riêng của mình, và để có thể đi đây đi đó. Họ càng được tự do trong cuộc sống và thấy việc làm đều đều hàng ngày là một gò bó. Họ không thích phải giải quyết bất kỳ khó khăn nào tại nơi làm việc. Nếu họ thấy chán thì sẽ đơn giản chuyển đến nơi khác."},
    {"question": "6", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 6. TÍNH CÁCH: Nhạy cảm, biết giữ thế cân bằng, biết chịu trách nhiệm, chăm lo xây dựng tổ ấm gia đình, ưa sự hài hòa, quan tâm tới người khác, có tính cách âu yếm, thích giúp đỡ người khác. Là người  rất may mắn. Họ là những người thích hợp trong sinh hoạt, và có sức thu hút sự chú ý của người khác. QUAN HỆ: Họ là người hấp dẫn về mặt tình dục. Mặc dù nhiều người có thể thích ve vãn, tán tỉnh, tấn công người có số  sinh 6 và khi được họ chú ý thì lấy làm thỏa mãn, song không nên coi người có số sinh 6 là tuýp người họ mong muốn có được quan hệ ổn định. Người số sinh 6 có thể được coi là những người quá hấp dẫn tới mức khó có thể tin tưởng được. GIA ĐÌNH: Gia đình có tầm quan trọng nhất đối với nhũng người có số sinh 6, họ tự hào về những thành tích của con cái. Họ nên thận trọng khi ép buộc con cái phải thành công. Bậc cha mẹ có số sinh 6 cần chuẩn bị tư tưởng, để có thể chấp nhận việc con cái họ không nhất thiết cứ phải đi theo con đường thông thường trong cuộc sống, và không nên ngăn cản những lựa chọn riêng của chúng. NGHỀ NGHIỆP: Họ không coi sự nghiệp là ưu tiên trong đời. Họ không có đầu óc cạnh tranh và không thích sự tranh giành trong công việc. Sự nghiệp mà người có số sinh 6 có thể thành đạt phải là, có sự kết hợp giửa tài năng và sở thích của họ.  "},
    {"question": "7", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 7. TÍNH  CÁCH: Thích sống đơn chiếc, thích suy tư, ưa độc lập, thích ẩn dật, huyền bí, có tính sáng tạo, có thể thản nhiên quan sát, tự chủ, hài lòng. Nhạy cảm và dễ thông cảm. Có khả năng và sáng suốt đánh giá các việc. Người có số sinh 7 có thể dành cho những người mình quen biết tình cảm ấm áp, sự hiểu biết và đồng cảm. QUAN  HỆ: Cực kỳ lãng mạn, dễ dàng yêu say đắm, vội vã. Người có số sinh 7 nên cố kiểm soát tình cảm nhiều hơn, và để cho quan hệ tình cảm tiến triển theo nhịp độ tuần tự của nó. Có như vậy mới có thể nhận ra những gì đang diễn biến là một Tình yêu hay chỉ là một say đắm chốc lát. GIA  ĐÌNH: Họ rất nghiêm túc và biết lo toan cho con cái, và điều này có thể làm cho họ có cái nhìn cuộc đời thực tế hơn. Họ có thể làm bất kỳ điều gì cho con cái họ cần, nhưng không quá nuông chìu và làm hư chúng. NGHỀ  NGHIỆP: Họ không có tham vọng làm giàu. Họ làm việc chăm chỉ, có trách nhiệm, song việC họ làm phải có lợi cho nhiều người, chứ không phải chỉ cho riêng họ. Vì vậy, làm việc ở các tổ chức tự nguyện và theo đuổi những nghề có mục đích chăm sóc người khác là công việc thích hợp."},
    {"question": "8", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 8. TÍNH   CÁCH:  Có tài, tự tin, có hoài bão, dễ thành công, có năng lực, quả quyết, giàu có, có ý chí mạnh mẽ, ngăn nắp, có đầu óc tổ chức, biết chịu trách nhiệm, đáng tin cậy. Đó là những người tự thấy hài lòng. Họ hiểu rõ về khả năng của bản thân, biết mình cần gì trong cuộc đời và biết cách đạt được những mục tiêu. Họ là những người thực tế, không bao giờ viễn vông, chỉ đặt ra hoài bão có khả năng và cơ hội đạt được. QUAN  HỆ:  Họ ngại bộc lộ tình cảm của mình vì sợ bị từ chối và tổn thương. Người nào có quan hệ tình cảm với người có số sinh 8 nên chủ động gợi ý về tình cảm trước, bởi họ khó bộc lộ tình cảm của mình nếu không biết chắc rằng mình sẽ được tiếp nhận . GIA ĐÌNH: Họ dành nhiều thời gian cho con cái và muốn chúng được lớn lên trong một môi trường an toàn, bảo đảm và tiện nghi, phí tổn không thành vấn đề. Họ có đủ điều kiện tài chính để làm việc đó. NGHỀ NGHIỆP: Họ có những tham vọng thành công mãnh liệt. Họ cần cù làm việc, chịu khó hết mình vào sự nghiệp để có thể thành công. Công việc luôn là thứ họ háo hức, chiếm hết thời gian của họ. Người có số sinh 8 nên có được cân bằng hơn giửa công việc và giải trí. "},
    {"question": "9", "answer": "Vận mệnh của bạn là số : 9. TÍNH  CÁCH: Khoan dung, có lòng thương cảm, cởi mở, không phán xét, tình cảm, nhạy cảm, quan tâm tới người khác, thái độ âu yếm, lãng mạn, nặng về tinh thần và là người nhân đạo. Có tinh thần độc lập, can đảm, kiên cường. Là người có bản chất lạc quan, ngưới có số sinh 9 chỉ nhìn thấy đời toàn màu hồng, dễ dàng chấp nhận những thăng trầm trong cuộc sống. Họ rất tự tin và tự hài lòng. QUAN  HỆ: Họ là người có nhiều nét hấp dẫn, duyên dáng, gợi tình. Thích một cuộc sống cuồng nhiệt, không bao giờ thiếu người ngưỡng mộ. Người có số sinh 9 yêu say đắm, thích những hành vi lãng mạn, đầy chất thơ. GIA  ĐÌNH: Nói chung họ có quan hệ tốt với con cái, thỉnh thoảng bất đồng, nhưng không ở mức nghiêm trọng. Họ hay ghen với con cái khi chúng được đối tác của mình quan tâm nhiều. Trong trường hợp này, họ nên thổ lộ thành thật với đối tác, và trao đổi riêng với đối tác để gia đình được yên ấm. NGHỀ NGHIỆP: Họ thích những công việc khó, cần giải pháp nhanh và đáp ứng đúng thời điểm, cần nổ lực mới thực hiện được. Họ biết nhìn xa trông rộng và có những bước đi mạnh dạn mà ít người dám quyết định. "}
]